{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047603",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083135?place[place_type]=GID&place[gid]=1083135&place[latitude]=37.3839916361&place[longitude]=127.5118000743&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 그린펜션"
    },
    "text": "京畿道驪州に位置する驪州グリーンペンションは、美しい庭園とリラックスを楽しむことができる空間です。 アクセスが良いので、ソウル近郊での小規模な集まりやワークショップにもおすすめの場所です。 ペンションにはカラオケ、卓球場など様々な体育施設が備わっていて楽しい時間を過ごすことができ、テラスにはバーベキュー場があり、四季を通じてバーベキューを楽しむこともできます。 ペンションは、家族のようにリラックスできる憩いの場になるよう努力しており、10人以上のお客様のために食事も提供できます。 位置によって入室時間は14:00で退室時間は11:00です。 増員がいる場合は、事前にご連絡ください。 人数を超過する場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合には入室および払い戻しができません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りしておりますし、払い戻しもできません。 未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づき決定され、喫煙は客室内では禁止されています。 娯楽や飲酒などは他人に迷惑をかけることがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤作動することがあり、自動的に予約のキャンセル及び再予約が可能です。 ペンション内ではIPTVとWiFiを利用してデータの心配なくインターネットを楽しむことができ、夏にはプールを利用して暑さを避けることができます。 セミナー室はスクリーンとビームプロジェクターを提供しており、様々な運動施設や遊歩道、登山道もご利用いただけます。 グランドルームは最大20名まで利用できる一軒家です。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこにありますか？",
            "answer": "驪州グリーンペンションは京畿道驪州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはカラオケ、卓球場などの体育施設があります。また、テラスにはバーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "食事の提供はありますか？",
            "answer": "はい、10人以上のお客様のために食事も提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒の場合は宿泊をお断りしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づき決定されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、全額払い戻しはカスタマーセンターを通じて可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのインターネット利用はできますか？",
            "answer": "ペンション内ではIPTVとWiFiを利用してデータの心配なくインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の設備は何ですか？",
            "answer": "セミナー室ではスクリーンとビームプロジェクターを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "周辺には運動施設や遊歩道、登山道などがありますので、様々なアクティビティを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで宿泊することができますか？",
            "answer": "グランドルームは最大20名まで利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 540,
        "QA": 429
    }
}